轉場西環直指極權有無得諗

快

冇
銅鑼灣

我拎住裝入唔到去

無
送頭

冇 一定有重兵

轉場撚

咪撚再轉場 分散哂啲人成盤散沙咁 要拉你仲易

轉咩撚啊

西環易被包抄

唔撚轉啊屌你

銅鑼灣
咪撚再分散

咪撚再講轉場

blocked

諗住被捉可諗。

西環長期重防

Blocked

On9

又送頭?on9